【求fc】何式凝累到幾十個天水圍手足俾狗拉？

喺舊登見到：
「30人被拉
原因, 被左膠社工水左企原地」

「點水法？」

「何式凝一貫做法「我地唔好抵抗, 任由警察拉」

之後佢自己走先。 」

係唔係真？不嬲覺得何sik ying好垃圾，如果係真嘅，呢筆數一定要記住清算

推 如果係真嘅呢條撚樣絕對係甲級戰販

push
有冇人知

今時今日防暴見人就打啦，重on99企定定，信佢班人真係

暫時係睇到37:00 市民開始叫「黑社會」，何式凝宣布Live結束，此事黑警開始衝出去，市民逃走。

聽唔到有叫人唔好郁俾人拉。

[url]
[/url]

當黑警放催淚彈個陣，何式凝同黑警講我呢邊無扔石，係個邊（手足）扔，要放催淚彈就放個邊。

當防暴有行動時，何式凝叫手足唔好郁，企起到，做返和平遊行集會。最後黑警拉晒89個手足，唯獨無拉何式凝

WTF
好賤

何式凝搞到最少70街坊/兄弟係天水圍送頭

天水圍俾人拉咗89個人

繼續清算甲級戰犯

痴撚線

佢唔止垃圾，佢係共諜